留係CSL 定轉 Smartone 好？

本身用緊CSL 3sim 6GB ,
5 月 到期

咁岩見到Smartone出大專plan , 有d 想轉。
有冇大大有用後報告 / 講下普遍smartone plan 接收情況

謝謝

事實上smt 已經爆哂人，你見d test 咁慢就知，而家梗係join csl
利申smt用戶

係呀 CSL頻譜大好多 smt已經塞爆晒

個人唔中意csl

csl好順喎，btw 有fd講smartone喺藍色線成日收唔好

Lm

Csl 狗都唔屌
一搭地鐵基本上由上車到你落車都上唔到網
利申：用緊csl 4G 6gb plan，完約即走

用緊cal 係金鐘站覆你

CSL

CSL啦

唔鐘意CSL咪3囉 SMT真係太慢 穩定都無用

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

CSL地上最強